突然諗起左輪六發巴打

有無人知道佢依家喺邊好想知佢仲有無同細妹喺廁所扑⋯⋯⋯⋯⋯⋯傻瓜